rival 100 換微動

琴晚敲左個ＭＯＵＳＥ 幾野諗住ＤＵＮ O的塵出黎
今朝用個左鍵 神神地
撳落去再要用力理壓先有反應

知唔知邊到有得買微動???
或者畀錢幫你換埋?

推

tao
以前深之都有間, 之後好似搬左去長沙灣唔知執左未

屯門可以幫你換
有意留tg
收番你10蚊